tg 惡過狗新谷招新血

新谷，目前十零個人，入面各行各業嘅巴絲都有，打算去到廿幾個就停，得閒會搞下聚，輕鬆為主，包羅萬有，你想提議乜都得

清人都清得密，谷主惡撚過狗，獨裁統治，不過都friendly嘅。但你個人太on9就踢鳩硬囉

入面各行各業嘅巴絲都有

秒加！

正谷！

招fd死返5p